英地方政府降半旗誌哀

10月23號半夜，英國雅息士郡一個工業園區嘅集裝箱貨車度發現39副屍骨。英國雅息士郡格雷斯市地方政府Thurrock Council已經降半旗誌哀。